點睇屍郎比人用完即棄，郎迷即拉美屍落水

比皇嫌老嫌貴賣走左，就拉美屍落水話人唔敢挑戰自己 從來球星只會力爭上游，點會本末倒置 而家敗走唯有想塭人轉移視線 肉酸到

唔加人工咋喎，
加左好多次啦，34歲唔加人工都算正常啩

美斯強姦左英超d 冠軍咁多次，洗撚證明

駁唔到
歐聯仲專燈輸比意甲三弟

點睇12碼之王c朗 對伊朗專登唔入12碼

咁5.55球王有歐聯一二三四哥隊唔去要留喺隊3連八弟既球會算唔算自甘墮落

世紀球王C朗因為已經有歐國盃 所以特登讓賽唔拎世界盃

1999

點睇樓主你由朝到黑係咁啫住c朗,仲緊張過c朗fans

黃狗眼殘
波台有C朗迷出假ＰＯＳＴ，我身為C朗迷感到羞恥，特此出帖以正視聽

咁牙朗呀聯賽都特登排返第三比返d面美斯

俾美斯撚狗咁撚
一世都係loser

我是c朗fan